女朋友好鍾意咬我點算好

唔知點解特別鍾意咬我膊頭位塊肉

佢仲要大大力咬到我瘀曬

你咬我食呀

唔咬就切

口交

早安口交

我都好鍾意咬我男朋友

睇左倚天屠龍記？

新定舊
新版無睇過
舊嘅有

佢真係咬啊 紅曬瘀曬有牙痕個隻啊

唔好玩我啦ching

我有係感情台睇好多你啲假膠post㗎

認真緊

蛛兒咬張無忌，趟敏要咬得無忌比蛛兒更深，新舊版一樣

如果果時佢又想大力咬典蒜？

好彩佢唔係口交你第二度

因為佢愛你 好愛你 所以會想咬你

我都想佢咬下我

點解愛就要咬

認真問又俾人負皮

咬返佢